【頭條報戰果】撞人遭「私了」的士廢老斷兩肋骨 被撞女子大腿嚴重骨折

深水埗前日有的士剷行人路撞傷女子，肇事「的哥」被示威者「私了」重傷入院，至少兩條肋骨斷裂，未傷及內臟，情況由嚴重轉為穩定。據了解，「的哥」事發前趕往接客，途經深水埗遇示威者設路障，他一度成功衝越，但至事發現場被示威者認出，將的士包圍，但從網上片段所見及消息稱，的士再衝向人群前，前座乘客位車門被人打開，有人更以長竹及硬物襲擊司機，疑因而令其失控釀禍。有的士工會譴責示威者濫用私刑，促請警方盡快拘捕涉案人士。

涉事五十九歲姓鄭的士司機，被打傷頭及嘴須縫針，至少兩條肋骨斷裂，幸沒有傷及內臟，現在瑪嘉烈醫院留醫，情況穩定，病房外有警員把守。消息稱，鄭事發前曾在深水埗「示威區」衝過一處由示威者設置的堵路路障，惟駛經長沙灣道及汝州街交界時，被示威者認出包圍，的士衝向人群前，有人打爆左邊車窗，用武器直插司機施襲，同時網上亦流傳事發經過影片，可見的士左邊車門被打開，未知是否有示威者趁機闖入車內影響司機駕駛，警方正循多方面調查，包括是否有人遇襲後受驚失控釀禍。

全家福照片被瘋傳

事後鄭的手機遭人搶走，手機內的全家福照片及個人資料，紛紛被上載至facebook瘋傳，但有網民不值上載者的行為，反「起底」上載者個人資料，希望「幫司機取回公道」。

至於被的士撞傷的女子，大腿嚴重骨折，一度昏迷，昨仍在瑪嘉烈醫院骨科病房留院，中午其父母及親友前來探病，但只准父母進入病房，父母探病後表示女兒保持清醒，毋須接受手術。

的士工會責濫用私刑

汽車交通運輸業總工會的士司機分會昨發出聲明指，前日有行家被揪出車外圍毆至頭破血流，嚴重受傷，會方即時跟進及了解情況，並向涉事司機及其家屬致以慰問，會方強烈譴責涉案人士濫用私刑暴力，促請政府盡快制定措施恢復社會安寧，讓的士司機能在安全情況下工作，同時促請警方嚴厲執法，盡快拘捕涉案人士，又呼籲業界工作時注意自身及乘客安全，如遇突發情況，冷靜處理，避免發生衝突。

原告變被告

周星馳行得太前

的咩撚嘢哥？奶共報日日係到引入支那垃圾文化

死廢老

屌你老母點可以剩擺低兩條肋骨咁著數呀
至少擺低雙腳啦

靚

又屈

多謝左膠啦

肋骨咋？
人地冇左對腳啊
條友起碼要傷殘先對得住嗰個女仔啦

唔可以再蹤容阻膠,

佢哋阻礙正義的伸張, 即係與邪惡同一黨

個感覺就好似自己被撞咁

一開始點解會咁
有冇片 ?

的士工會責濫用私刑

汽車交通運輸業總工會的士司機分會昨發出聲明指，前日有行家被揪出車外圍毆至頭破血流，嚴重受傷，會方即時跟進及了解情況，並向涉事司機及其家屬致以慰問，會方強烈譴責涉案人士濫用私刑暴力，促請政府盡快制定措施恢復社會安寧，讓的士司機能在安全情況下工作，同時促請警方嚴厲執法，盡快拘捕涉案人士，又呼籲業界工作時注意自身及乘客安全，如遇突發情況，冷靜處理，避免發生衝突。

睇完呢段好想獅島曬班司機同裝修曬d的士

今次未完
睇下佢幾時出街見太陽

明明自己撞人先

發聲明既全撚部都係工聯會既組織
姐係成班67暴徒

次撚次都有阻膠出黎擋 咁易打得死咩

未死仲有52萬比佢養老益左佢啦

請問有邊張相同片影到行緊嗰陣車門打開同有人入左架車?

有片
藍絲group share過
啲人開左邊門

段片唔係cut頭cut尾？

屌你老母

按照藍絲邏輯，先撩者賤。呢隻廢老撞人在先，比人打死都抵撚死啦

呢間嘢工聯會嘅

讓的士司機能在安全情況下發動恐怖襲擊?

起碼係未撞人之前

死左未？
未就快撚d死
斷兩條肋骨居然未插入肺

要死唔去果隻

嚴重轉為穩定
哦，即係未死得啦
出返黎大把人call爆你呀仆街的士廢老狗

咁少事

屌
做乜講到佢好似受害者咁

想知女手足情況點，要唔要幫佢眾籌

左膠唔出來擋車？

其實佢依家俾狗同記者關注好難搞
要搞搞家人 最好係孫 無反抗能力

左膠成功爭取廢老冇成本謀殺

無撚有錯，不過我唔知點解仲有人話左膠係同路人

人生玩完

唔對等

講左好多次班仆街藍屍絕大多數從事勞動工作，斷手腳等於斷米路，唔該大家下次識點做

事後仲有人認得佢先算啦
認得幾多個

仲差對腳未斷

差佬扑頭扑左咁多人都人死
其實要打死人好難

左膠欺善怕惡第一日知咩擋車死左點拎光環，光環係要係其他受害者身上先拎到麻

大腿嚴重骨折 毋須接受手術

香港人真係好廢

屌你老母 危險駕駛 又唔落charge

屌，春袋冇事？

我正式宣佈，左膠與罪犯同罪

佢啲狗命過幾年都冇㗎啦

佢係咪有仔女/孫仔女㗎？

所以係咪再有前因，唔係個日發生？

除非以後係大陸生活，好返咪再斷過！

去幫佢眾籌呀！！！

其實佢地存在價值正正係阻你打死佢
如果全場都勁激動 真係死人 你去頂呀？

你講乜？

Push

//從網上片段所見及消息稱，的士再衝向人群前，前座乘客位車門被人打開，有人更以長竹及硬物襲擊司機，疑因而令其失控釀禍。//
屌你老母死都可以比頭條拗返生

開左邊門又點，個油門係用腳，隻腳唔比油點會撞到手足

至少兩條肋骨斷裂，幸可惜沒有傷及內臟

勇武轉地下! !

咁人地隻腳點 起碼都打撚到佢殘啦
依家打多兩下都唔得

瑪嘉烈醫院

bookmarked. thanks

你老味 自己錯在先仲要搞到人地斷腳 你先斷個兩條肋骨 仲咁告返人地轉頭？！仆你個街 見到真係嬲到爆炸 屌你老母 祝你同黑警一樣死全家啊

恐怖襲擊唔告仲受捐款，社會真係好易麻木黑警加埋政府滅聲禁表態 仲可以做d咩對付到呢個膠著

以腳還腳啦

網上亦流傳事發經過影片，可見的士左邊車門被打開，未知是否有示威者趁機闖入車內影響司機駕駛，警方正循多方面調查，包括是否有人遇襲後受驚失控釀禍
我屌你老母啦

汽車交通運輸業總工會的士司機分會
同工聯會係蛇鼠一窩

即係你想個司機正正常常咁俾人拖出黎？

阻膠： 停呀唔好打呀！

第一個走先

開左門都代表可以比油

咁你究竟想個司機做乜？

邊個阻打邊個

Sor打漏咗隻字係開咗門唔代表可以比油，以藍絲個腦諗開咗門就可以失控比油撞

我咪問你你究竟想佢點？
乖乖投降俾人拖出黎打？
咁就代表你示威者打佢架車正確？

肋骨可以愈合 腳就永遠行唔到

要幫佢做分期入院，唔好一舖清袋入官。

條友起左 差財仔200萬
要撞多三次先還清條數

Fracture femur 嚴重好撚多

一腳換一腳

斷晒兩隻當無數
52萬唔追究

OK？

講幾多次係瞄波蘿蓋

要佢代黑警還眼
佢想殺人在先 死人都唔割

鄭事發前曾在深水埗「示威區」衝過一處由示威者設置的堵路路障
所以先開門 所以先撞人 所以先私了? 因果係咪咁?

邊個私刑先?屌你老母

車過rb要俾人拖出黎